醫療輔助隊員染疫 揭訓練日20人慶生

節錄

醫療輔助隊員染疫 揭訓練日20人慶生

【本報訊】昨日有多名公務員確診，包括一名43歲在灣仔警察總部毒品調查科工作的女警長、灣仔入境處總部一名職員，以及醫療輔助隊一名駐守行動翼離島區的35歲男志願隊員。據悉該名染疫醫療輔助隊員在確診前曾受訓，當日有20多名隊員違規切蛋糕慶祝某隊員生日，醫療輔助隊表示如有人違規，會按既定程序處理。

相關新聞：觀塘帝盛變隔離中心 住客急退房

染疫醫療輔助隊員本月12日曾參與訓練，同日有逾20名隊員違規聚餐慶祝生日。讀者提供圖片

長洲消防員初步確診

衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨表示，。。。。。。。。。。。。

張竹君稱，入境處再有一名職員確診，。。。。。。。。。。。

醫療輔助隊證實一名35歲駐守行動翼離島區的男志願隊員確診，。。。。。。。。。。。

長洲消防局昨晚傳出有消防員初步確診。。。。。。。。。。。。。

機電工程署證實，長沙灣政府合署有兩名冷氣維修承辦商員工染疫，。。。。。。。。。。。

東華三院馮黃鳳亭中學一名34歲男教師（第2178號）確診，。。。。。。。。。

不嬲成班師奶阿叔係度hea
醫療隊大把正職係公墓員廢老
樓上係廢老邨 門口又大排檔
成個訓練中心得廁所有窗
成班人唔通齋切蛋糕唔食咩
買定花生等睇好戲都啱

呢啲非常時期重要咁多人眾埋一齊冇資格叫自己做紀律部隊

AMS真係勁多深藍廢老，以前落隊後見到班人淨係想係大會操攞冠軍 ，舊時因為要返工唔係成日返去練習，d 3柴就日鳩日打電話嚟叫你一定要出席，唔係就會影響佢哋成隊人嘅出席率分數。